分咗手好唔開心

我好愛佢 但係一齊咁耐佢都唔會去了解我點諗 佢講嘅說話好傷人 只係問佢洗錢洗咗咩咁多 都話佢洗佢搵嘅錢 我唔理得
我唔開心都要發我脾氣 然後又冷戰又等我和解 我唔介意架 但係你可唔可以試下了解下我點解會咁諗

就算我心死要離開你 都係問係咪冇灣轉就block咗我 我其實好希望你打個電話 我就會即刻話你知我有幾愛你

你點愛佢法？

證明佢唔愛你

但係你唔會 曾經你應承話會一直保護我 但係我焦慮發作最需要你你竟然係屌我

又一個大將軍的故事

我唔識講

講到底就係佢自私 佢唔愛你 只愛自己

佢覺得開心就可以一齊 唔開心就避

醒下啦 你兵嚟㗎咋

每次佢都話對唔住 佢垃圾 唔識得安慰我唔識諗 其實我可以點做？

會唔會你你用左你認為對的方法愛佢，而唔係佢需要的？

我做曬佢想我做嘅野 佢都話好開心
如果佢其實唔係咁諗我都唔知點

呢啲說話只係想做到自己委屈 然後你就要讓佢

你為佢諗 佢有冇係你立場諗過？

咁點解分手？

佢好坦白話佢唔識諗 改唔到

因為我頂唔順冷戰 我頂唔順我唔開心佢會炆 我唔想再係條街比佢拋低 我唔想再講對唔住唔好嬲我唔開心

你做晒令佢開心的事都會冷戰？都會比佢抛低？都要你講對唔住？都要嬲你？

分手係好事 佢愛你就唔會捨得你唔開心 唔會只顧自己
放低啦

e家d女係咁 愛自己多過人
由時間過啦

絲打定巴打呀，你保護佢定佢保護你呀

我同佢認真溝通過要點氹佢開心 佢講咗之後我有做 但係到佢依加都係好唔耐煩 唔想理我 佢覺得我好令佢煩躁

但係佢又會喊住話唔好唔要佢

點算